WIN10玩唔到舊屎既大航海時代4加強版

近日想開黎玩下貿易同打海戰
整極都玩唔到.有冇人知點先玩到
一開時佢話"影像無法播放"

搵個影像檔出黎換做AV

Linux + wine 得唔得？再唔係 Virtualbox?

Virtualbox 整WIN7 應該會玩到
但我舊電腦冇咁既能力
LINUX唔識.不了

另外,影像檔可能可以試下用模擬CD
網上睇過好似玩到.睇黎呢個可能最有機會係WIN10到玩到
有時間先試